<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I2P - 보이지 않는 인터넷 프로젝트</title>
    <link>//localhost:1313/ko/</link>
    <description>Recent content on I2P - 보이지 않는 인터넷 프로젝트</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ko-KR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/ko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>New I2P Routers(T)</title>
      <link>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/new-i2p-routerst/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/new-i2p-routerst/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I2P 개발을 위한 흥미진진한 시기입니다. 커뮤니티가 성장하고 있으며 이제 완전히 작동하는 새로운 I2P 라우터 프로토타입이 여러 개 등장하고 있습니다! 우리는 이 개발과 소식을 여러분과 공유하게 되어 매우 기쁩니다.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;이것이-네트워크에-어떤-도움이-됩니까&#34;&gt;이것이 네트워크에 어떤 도움이 됩니까?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;I2P 라우터를 작성하면 사양 문서를 사용하여 새로운 I2P 라우터를 생성하고 새로운 분석 도구에 대한 코드를 열며 일반적으로 네트워크의 보안 및 상호 운용성을 향상시킬 수 있음을 증명하는 데 도움이 됩니다. 다중 I2P 라우터는 잠재적인 버그가 균일하지 않다는 것을 의미하며, 한 라우터에 대한 공격이 다른 라우터에서 작동하지 않아 단일 문화 문제를 피할 수 있습니다. 그러나 장기적으로 가장 흥미로운 전망은 임베딩일 것입니다``.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>새로운 I2P Routers</title>
      <link>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-i2p-routers/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-i2p-routers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;지금은 I2P 개발에 매우 흥미진진한 시기입니다. 우리 커뮤니티는 성장하고 있으며, 이제 완전한 기능을 갖춘 새로운 I2P router 프로토타입이 여러 개 등장하고 있습니다! 우리는 이러한 발전과 이 소식을 여러분과 공유하게 되어 매우 기쁩니다.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;이것이-네트워크에-어떻게-도움이-되나요&#34;&gt;이것이 네트워크에 어떻게 도움이 되나요?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;I2P routers를 구현하는 것은 우리의 명세 문서가 새로운 I2P routers를 만드는 데 사용될 수 있음을 입증하는 데 도움이 되고, 코드를 새로운 분석 도구에 개방하며, 전반적으로 네트워크의 보안성과 상호운용성을 향상시킵니다. 여러 I2P routers가 존재한다는 것은 잠재적인 버그가 획일적이지 않음을 의미하며, 한 router에 대한 공격이 다른 router에서는 통하지 않을 수 있어 monoculture(단일 생태계) 문제를 피할 수 있다는 뜻입니다. 그러나 장기적으로 가장 흥미로운 가능성은 아마도 &lt;code&gt;embedding&lt;/code&gt;입니다.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>새로운 I2P 라우터(D)</title>
      <link>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-i2p-%EB%9D%BC%EC%9A%B0%ED%84%B0d/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/ko/blog/2025/10/16/%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-i2p-%EB%9D%BC%EC%9A%B0%ED%84%B0d/</guid>
      <description>&lt;p&gt;지금은 I2P 개발의 흥미로운 시기이며, 저희 커뮤니티가 성장하고 있고 이제 완전히 작동하는 새로운 I2P 라우터 프로토타입이 여러 개 등장하고 있습니다! 저희는 이러한 발전과 소식을 여러분과 공유하게 되어 매우 기쁩니다.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;이것이-네트워크에-어떤-도움이-되나요&#34;&gt;이것이 네트워크에 어떤 도움이 되나요?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;I2P 라우터를 작성하면 사양 문서가 새로운 I2P 라우터를 만드는 데 사용될 수 있음을 증명하고 새로운 분석 도구에 코드를 개방하며 일반적으로 네트워크의 보안과 상호 운용성을 개선하는 데 도움이 됩니다. I2P 라우터가 여러 대라는 것은 잠재적인 버그가 균일하지 않다는 것을 의미하며, 한 라우터에 대한 공격이 다른 라우터에서는 작동하지 않을 수 있으므로 단일 라우터 문제를 피할 수 있습니다. 그러나 장기적으로 가장 흥미로운 전망은 아마도 &amp;lsquo;임베딩&amp;rsquo;일 것입니다.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
